強烈建議去檢左毒既藍絲，十四日後再去驗多次

因為你地好可能喺驗毒既地方感染了
不斷循環

14日後冇左免費, 搵鬼藍C同你去驗啊

排前面果件原來係帶毒者

hk01就幫手貼文啦

我講左個意思，內文已不重要